風冷定水冷

想砌i9-10900K 諗緊水冷NZXTX53定風冷NH-D15
但話說我有個朋友佢用水冷 兩個月壞咗兩次第一次壞咗風扇第二次個泵壞咗
令我有啲卻步水冷

平時玩開Apex 個類fps

買完唔想理咪d15個類

i9 10900k只可以配280/360MM
風冷唔入流

靚體質可以用風冷
一般 or 差體質要用360水

利申 差體質10900kf + x73

但係想問吓其實水冷易唔易壞

唔好買不知名牌子同cool master，應該都耐用

水冷，驚一體式易壞就用自組水。
出事唔使怨 & 可以自己換零件

asetek/coolit都算穩陣
買corsair/nzxt保障最大

TG?

我個friend佢就係用Corsair 又壞咗兩次

X53應該唔夠

睇下你想唔想超，我U12A超5.1 all core 8X度，240 up水冷可能好啲，唔超就是旦啦